費托離港拒再簽名：我已幫你們簽過了

賀歲盃亞軍球隊鳥棲砂岩今日離港，約20名球迷到機場送機，惟陣中球星費蘭度托利斯婉拒球迷簽名要求，寄存行李後就直接進入禁區。

周四完成賀歲盃後，鳥棲砂岩沒有立即離港，而是逗留多兩晚後，今晨才返回日本。約20名球迷一早到機場送機，托利斯當然是大部份球迷的目標，但球迷在寄存行李櫃位外一直等候，卻未能得到托利斯停下腳步，這位西班牙金童認出多位球迷是連日來的熟悉面孔，拋下一句：「我已經向你們全部都簽過名了。」就直接去到禁區。至於其他球員如豐田陽平等則有停下來為球迷簽名。

哎喲喲

費托會唔會下次唔黎

一隻支那仔

廢老口吻
王子又唔係佢自稱 media幫佢改既
再者人地都係講事實
你咁撚嬲就知人講中左啦

成班乞衣咁